【兔迷】兔子發脾氣

有趣視頻: 兩隻兔子正在決定等級制度，但遇到困難。兔子A groom 兔子B, 但groom 了很久和等了很久還未得到回報(兔子B groom A作為回報)，所以發脾氣在2:08咬兔子B。

在大自然內，兔仔有牠們的等級制度。一個高級(dominant)的兔仔會groom (舔和梳理) 一個次級(inferior)的兔仔。但高級的亦會要求次級的兔仔groom 牠，這是一定要服從的。當兔仔低頭向前躺在地上，牠就是想你groom (撫摸和親吻) 牠，這樣可以增加牠的自尊心、令牠舒適、快樂、心理健康。當牠們受驚時，也需要groom牠們，令牠們冷靜下來和知道是沒事的。